又有中國人係街頭訪問柒出天際，個主持忍唔住搵個藉口走

佢仲要係主動去撩人，點知傾傾下唔夠人講就發脾氣 唉

啲comment全部都係話中國brainwashed, brain dead, China is asshole

China is asshole

Dont be so 7 la...

What a brainwashed kid, get back to china

what have I heard

Waste my time actually the Chinese pig